{
    "question": "Qarun menganggap bahwa harta yang di miliki a. bersifat kekal b. akan habis    c. akan binasa\r\nd. akan hancur\r\ntolong bantu saya jawab ini",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.bersifat kekal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "disiplin-waktu-selalu-ingat-kepada-allah-nilai-kebersamaan-n-430",
            "question": "Disiplin waktu, selalu ingat kepada allah , nilai kebersamaan , nilai menghargai orang lain, membiasakan hidup bersih dan rapi. hal tersbut merupakan nilai \u2013nilai yang terkandung didalam\u2026.. a.ibadah puasab. ibadah salat jumatc. ibadah hajid. ibadah umrah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ibadah solat jumat</p><p></p><p>salah satu keutamaan solat jumat adalah meningkatkan kedisiplinan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-gerak-dasar-yang-terdapat-dalam-senam-adala-978",
            "question": "Berikut ini merupakan gerak dasar yang terdapat dalam senam adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gerakan mengayun: Gerakan ini bisa dilakukan dengan lengan lurus dan gerakan dimulai dari bahu. Kalau simpai diayunkan ke bidang frontal silang di depan badan. Akan lebih baik jika memakai pegangan yang menghadap ke belakang. Gerakan mengayun simpai ini bisa memakai satu tangan atau dua tangan.</p><p>Gerakan bawah: Kalau simpai diayun ke depan dan lompatan dalam simpai, usahakan lengan lurus. Keluar dari simpai lengan bisa bengkok dan di akhir, lengan harus lurus lagi.</p><p>Gerakan: Gerakan ini dimulai dari tangan dengan simpai berputar ke dalam sampai ke luar.</p><p>Gerakan melambung: Gerakan ini dimulai dari bahu atau tangan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-bentuk-koperasi-di-indonesia-adalah-koperasi-simpan-pi-655",
            "question": "Salah satu bentuk koperasi di indonesia adalah koperasi simpan pinjam bentuk koperasi tersebut memilikiki kegiatan yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kegiatan yang dilakukan adalah menghimpun dana dan menyalurkan kegiatan usaha simpan pinjam dari dan untuk anggota koperasi yg bersangkutan</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>Good luck aurel</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-seseorang-benazar-untuk-berqurban-maka-hokum-berqurban-ada-117",
            "question": "Jika seseorang benazar untuk berqurban , maka hokum berqurban adalah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>wajib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena nazar adalah janji ketika mencapai sesuatu, sedangkan janji adalah hutang, barang siapa tidak melaksanakan janji akan mendapatkan dosa besar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-kerjanya-termos-adalah-sebagai-isolator-isolator-adalah-586",
            "question": "Prinsip kerjanya termos adalah sebagai isolator. Isolator adalah bahan yang sulit bahkan tidak dapat untuk melakukan perpindahan panas. Jadi isolator adalah penghambat suhu panas dari air ke udara luar.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya betul sekali terus apa pertanyaan nya ya maaf</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nah soal nya mana yah,??</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacaan-ikfa-terdapat-pada-kalimatafawailu-lil-mushollinban-sh-978",
            "question": "Bacaan ikfa' terdapat pada kalimata.fawailu lil mushollinb.'an sholaatihim saahuunc.yaduu'ul yatiim",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u>&#039;</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>y</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>&#039;</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong></p><p><strong><em><u>j</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>r</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>r</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>k</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>p</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>y</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>r</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>#</u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-yang-digunakan-saat-potong-lipat-kertas-adalah-untuk-membu-649",
            "question": "Teknik yang digunakan saat potong lipat kertas adalah untuk membuat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik memmotong</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-miniatur-jembatan-ber-247",
            "question": "Alat dan bahan yang digunakan untuk membuat miniatur jembatan berbahan dasar korek api, kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bahan yang digunakan kecuali kertas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}